【情報】[突發] 77歲日本著名國寶級動畫師、動畫導演、及漫畫家宮崎駿

[突發] 77歲日本著名國寶級動畫師、動畫導演、及漫畫家宮崎駿，生於1941年，今晚約9時於寓所進食晚飯時喝了麵豉湯，仍然非常健康。Everything is ok.

閲

正評引伏

負評我畀嘅

嚇死我

好

完全封鎖

樓主屈G!!

負皮d人心地差

一心諗住入黎睇死訊 見到唔係 就嬲豬死死氣畀負皮

一個po 讓我看清一個人

老害

屌你啦

屌你老母

睇標題以為佢過咗身，嚇撚死人咩

動畫界老而不

=.=

點樣突發非常健康

55

9點飲麵豉湯

佢都老而不

佢真係退休的時候，就是大家在新聞報導見到佢張黑白相果陣。

都好 寧願佢唔退休

下次如果再蹲宮崎駿會退休，基本上睇死佢一定復出

因為佢已經去到佢唔工作就會死，就好似邵逸夫咁樣
唔好話我黑心，可能好多電視台早就同佢整定啲乜嘢紀念特輯，只要佢一去咗就即刻播映。